忍唔住係公司打左丁

有壓力，去廁所打鬆好多

點解唔扑野？

咪話唔關照你, 下晝打多鑊
唔使多謝我

點解唔喺位打？

時事？

上次偷打丁
比女同事突撃檢查賓洲發現左
即刻龍珠都比佢切埋

圖呢

好正

點解唔係？新鮮熱辣新聞黎

識貨！俾咗正評你
私人彈多兩張珍藏俾你, 唔好話俾人聽🤫